發覺m記新推出啲套餐好成功

一開始m記出啲套餐係到笑佢真係當人傻架咩
明明價錢冇變過 溝埋一齊就話套餐
點知真係幾多人買下

講緊廿五蚊餐+雞翼=$35？
我覺得幾好呀價錢冇變但我本身食乜餐都要加兩件雞翼 依家方便啲

根本唔係啲咩新招

乜都無變又點方便啲

我成日都係$25餐+兩件雞翼，佢出咗呢個套餐之後我㩒少幾個掣

Same以為我覆嘅添

我諗佢意思係禁機買個時方便d

咁多年係香港，完全了解晒香港人嘅消息智慧啦

多d人食嘅應該係麥樂雞+豬扭強?
有多個包飽肚d